其實d廢老知唔知巴士睇片開聲係會嘈撚住隔離d???

仆你個街

實知 不過自私鳩理閪得你

有啲女人玩game登登聲好煩呀

當面屌柒佢

點屌好?
最驚佢話唔嘈得就搭的士 應該點駁好??

D廢老聾撚左架唔好怪佢
唔好同佢互屌，直接拎你自己部電話較最大聲係佢隔離播歌萬試萬靈

唔知，因為你淨係識用鍵盤批鬥佢，廢老會睇？

答問題啦 屌你老母

較最大聲播 Death metal

咁佢地咩反應
ok 下次試

屌 我試過用呢個方法
有D真係厚面皮到唔理你繼續睇
係地鐵我係佢隔離開到最大聲播皆大歡喜
屌佢老味都不為所動
佢落車早過我 我一邊跟撚住佢 一邊啤鳩佢
佢嚇到快步走

你應該一齊 嘻呀嘻呀嘻 嘻呀嘻呀嘻